Kawhi Leonard 24小時內宣布加盟湖人，抽3派100

絕不走數

我

me

Lm

LM

此po已完